{
  "collection": {
    "name": "English - Czech 5-6",
    "description": "Project5 - Unit6",
    "hidden": "false"
  },
  "cards": [
    {
      "front": "aerobics",
      "back": "aerobik",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-6",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "alert",
      "back": "bdělý, čilý",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-6",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "at its best",
      "back": "na nejlepší úrovni",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-6",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "at its highest",
      "back": "nejvyšší",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-6",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "body clock",
      "back": "vnitřní hodiny, fyziologický rytmus života",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-6",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "depressed",
      "back": "v depresi",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-6",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "go jogging",
      "back": "chodit běhat",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-6",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "hormone",
      "back": "hormon",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-6",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "physical work",
      "back": "tělesná práce",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-6",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "relaxed",
      "back": "uvolněný",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-6",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "rise and fall",
      "back": "stoupat a klesat",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-6",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "sleepy",
      "back": "ospalý",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-6",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "stress",
      "back": "stres",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-6",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "take a nap",
      "back": "zdřímnout si",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-6",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "weightlifting",
      "back": "posilování s činkami",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-6",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "adolescence",
      "back": "dospívání",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-6",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "adulthood",
      "back": "dospělost",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-6",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "childhood",
      "back": "dětství",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-6",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "moody",
      "back": "náladový",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-6",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "rebellious",
      "back": "vzpurný, vzdorovitý",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-6",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "scruffy",
      "back": "zanedbaný, ošumělý",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-6",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "self-conscious",
      "back": "nejistý, rozpačitý",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-6",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "sullen",
      "back": "nevrlý, mrzutý",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-6",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "take drugs",
      "back": "brát drogy",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-6",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "be in trouble",
      "back": "mít potíže",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-6",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "accept",
      "back": "přijmout",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-6",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "confirm",
      "back": "potvrdit",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-6",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "dental surgery",
      "back": "zubní ordinace",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-6",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "I can't make it.",
      "back": "Nestihnu to., Nemohu přijít.",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-6",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "make an appointment",
      "back": "sjednat si schůzku, objednat se",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-6",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "refuse",
      "back": "odmítnout",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-6",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "rehearsal",
      "back": "zkouška",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-6",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "suggest",
      "back": "navrhnout",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-6",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "back seat",
      "back": "zadní sedadlo",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-6",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "blink",
      "back": "mžourat, přivírat oči",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-6",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "can of beer",
      "back": "plechovka piva",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-6",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "cheers",
      "back": "na zdraví",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-6",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "come and collect",
      "back": "přijít si pro",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-6",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "couldn't believe their ears",
      "back": "nevěřili vlastním uším",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-6",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "screech to a stop",
      "back": "se skřípěním zastavit",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-6",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "shoot out",
      "back": "vystřelit, vyrazit",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-6",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "slow down",
      "back": "zpomalit",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-6",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "squeal",
      "back": "zaskřípat",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-6",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "turn over",
      "back": "převrátit se",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-6",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "break up, split up",
      "back": "rozejít se",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-6",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "fall out over",
      "back": "pohádat se, rozkmotřit se kvůli",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-6",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "get back together",
      "back": "dát se dohromady",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-6",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "get over it",
      "back": "překonat to, pochopit",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-6",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "make things up",
      "back": "smířit se, napravit to",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-6",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "anthem",
      "back": "hymna",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-6",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "cap",
      "back": "baret",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-6",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "cheerleaders",
      "back": "roztleskávačky",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-6",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "college",
      "back": "vyšší škola ( v USA )",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-6",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "community",
      "back": "společnost",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-6",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "education",
      "back": "vzdělání",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-6",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "free",
      "back": "zdarma, bezplatný",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-6",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "gas station",
      "back": "čerpací stanice",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-6",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "gown",
      "back": "talár",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-6",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "grade",
      "back": "stupeň, ročník",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-6",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "Graduation Day",
      "back": "slavnostní ukončení školní docházky",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-6",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "private school",
      "back": "soukromá škola",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-6",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "raise the flag",
      "back": "vztyčit vlajku",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-6",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "scholarship",
      "back": "stipendium",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-6",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "state school",
      "back": "státní škola",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-6",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "compromise",
      "back": "kompromis",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-6",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "crowd",
      "back": "davový",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-6",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "dignity",
      "back": "důstojnost",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-6",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "embrace",
      "back": "zahrnovat, být součástí něčeho",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-6",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "flicker",
      "back": "záblesk",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-6",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "I know best.",
      "back": "Nejlíp vím.",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-6",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "pride",
      "back": "hrdost",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-6",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    }
  ],
  "settings": {
    "id": 1,
    "playVoiceText": "true",
    "languageOfVoice": "en/en",
    "typeOfVoice": "f2",
    "volumeOfVoice": 100,
    "displayAnswer": "false",
    "displayAnswerByRepeating": "false",
    "limitTAnswer": "false",
    "maximalAnswerTime": 60,
    "showAnswerTime": "false",
    "limitTAnswerByRepeating": "false",
    "maximalAnswerTimeByRepeating": 60,
    "showAnswerTimeByRepeating": "false",
    "filteringCards": "true"
  }
}
